Robert Jordan投考美國警察，因智商太高被拒絕

片

猩港可能要iq低於80

不嬲係

eq學歷都要低，有少少犯罪紀錄更好

最好有元朗鄉黑背景，喺小桃園食過飯咁啦

暴力傾向，無需良知，為錢可以無底線

IQ底咪可以入去比人洗腦

爆水渠攞紙皮擋

黑警智商起碼低於70啦
港共淨係就係要佢地咁蠢

中學個陣有幾個中同
讀書差到比人踢出校
有個我坐過佢隔壁 佢唔係無心學
但真心教極都唔識
智力係偏低個d
而家聽人講 佢地都做晒狗

草管人命，人必自悔而後人悔之

毅進畢業就考到 毅進內容程度 簡直係初中生都不如

做黨国機器 夠仆街 夠無恥 夠服從就得

黑警：我加班埋人工有十皮，周圍非禮打人摳打都得 你地有咁既福利咩

同層有個C9個仔真毅進仔 會考2分讀毅進 做緊黑警

冇心向學唔係罪黎
又唔好一打沉哂無辜既人

你睇清楚我講咩先啦

老實講，高智商有良知既人都唔會有人唔做去做狗

In black dog we trust

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母